[清心直說] 梁美芬 驚自爆唔答

笑撚死人咩

唔明你講咩，有冇片

開84睇，仲做緊

片呢？